 作者  xiemark (aisinjuro)                                    看板  Gossiping 
 標題  Re: [新聞] 微軟：iPad弱爆了 連個USB介面都沒有                          
 時間  Wed Nov 27 16:44:44 2013                                               
───────────────────────────────────────




上一個說這話的是Acer

相聲廣告在此 沒有篇
https://www.youtube.com/watch?v=XXCPWVGCM2A



公司近況新聞：


http://n.yam.com/tlt/fn/20131127/20131127921726.html
施振榮︰2個月內找出宏碁改造方向
自由時報-2013年11月27日 上午07:44

〔自由時報記者卓怡君／台北報導〕宏碁（2353）創辦人施振榮重新接掌宏碁，
  外界質疑施振榮停留在舊PC時代思維，恐無法帶領宏碁迎向新時代，對此，施振
榮昨日表示，雖然退休9年，但他腦子轉得更快，腦袋也跟著進化到64位元的運
算速度，未來1-2個月將找出宏碁改造新方向。

施振榮上週宣布重披戰袍，接下宏碁董事長、總經理、執行長職務，外界看法不
一，施振榮說，市場對他有很多評價，他都有聽進去，不過，他對外界說他腦袋
還停留在PC產品有點意見，他在退休前就提出XC和PC是傳統產業的概念，當時他
的想法就開始往前走。他在宏碁時，腦袋就已是32位元運算速度，也不只停留在
PC產品而已，只不過速度快也沒用，還需要軟體配合。

對於宏碁在短短3週內，高層接連大地震，施振榮解釋，接任董事長和總經理並
非他的規劃，但考慮到宏碁正要進行變革，又須兼顧穩定，王振堂與翁建仁知道
宏碁要變革，打算交接，才會提前全面讓他接任，以加快宏碁塑造新文化的速度
。

施振榮強調，宏碁目前面臨挑戰很大，除了本身的問題，還有客觀大環境的挑戰
，未來宏碁將兼顧王道精神、創造價值與利益平衡三個主軸，兼顧專業與創業的
相容性，轉型成為硬體加上軟體、服務公司。

施振榮指出，正在尋找接任全球總裁的人選，尚未有定論，同時為了對員工、股
東負責，宏碁也不會走向戴爾下市之路。

  
: 平板除了IPAD沒一個能打的
: IPAD:在場的平板都是__。
: IPAD完勝所有平板，不是果粉也知道出來
: 有時候真的不是非Apple不用，是其他牌子太不爭氣，當你在搞商城的時候apple已經在
起跑點領先你兩百多年了
: 微軟怎麼會腦到搞不清楚問題在哪呢…
: ※ 引述《leenle (無)》之銘言：
: : 無論你喜歡與否，一些直接打擊對手廣告往往很有效。過去半年，微軟的廣告就一直
在針
: : 對蘋果核穀歌。在剛剛發佈的“反穀歌”的視頻廣告中，微軟就諷刺Chromebook在沒
  
有連
: : 接網路的時候就是塊磚頭。
: : 除了規模浩大的“Scroogled”反穀歌運動，微軟現在又新推出了一個嘲諷iPad的Sur
face
: : 廣告。
: : 廣告中，微軟極力展示Surface在擴展介面方面的優勢，不僅提供全尺寸的USB介面，
還有
: : HDMI輸出介面，這為使用者接駁數碼產品帶來了很大便利。相比之下，iPad只有一個
: : Lighting介面，顯得很不方便。
: : 使用者會因為介面齊全就放棄iPad購買Surface嗎？這不是問題的關鍵。
: : 視頻位址：http://v.youku.com/v_show/id_XNjQwMjc5NTg4.html
: : http://news.mydrivers.com/1/284/284391.htm
: : 微軟 : 我要嗆死你

--
※ 發信站: 批踢踢實業坊(ptt.cc) 
→ hachime:M$迷:安卓跟iOS都是垃圾,死掉不意外                       11/27 16:45
→ v7q4:iPad剛出來 王振堂就笑它是垃圾 結果反而被它搞死了           11/27 16:46
推 hitsukix:iPad當初被酸只是放大的iPod 結果現在到處都看的到        11/27 16:48
→ snowcoat:蘋果根本不需要外接介面 反正都鎖在自己世界              11/27 16:55
推 pierreqq:平版就是要接鍵盤才潮呀 （疑)                           11/27 17:13
推 gohome0083:蘋果不需要迎合大眾口味就可以活的很好了               11/27 17:43
